準備做微笑激光手術你問我答

做完係咪永遠都會微笑

21歲做係咪太早？

屌

我今年20諗住下年做

我今年19歲都做 度數穩定左就得

邊間做 兩隻眼 大概幾多錢咁

清晰微笑，學生價28000-300=25000

數學家

Sorry

3百幾度洗唔洗做？

係咪要check左適唔適合做先？

我都想做
但啱啱出黎做嘢 儲錢
諗住等出年做

驚唔驚

啱啱做完乜都見唔到。我用語音講啲字出嚟。聽日再分享手術過程

21丁丁表示都想做
其實考慮左好耐

失敗左？

我都諗緊做唔做
20歲 雙眼各950

做左兩年有少少散光

係咪做完之後又近視返都無得再做

有無咩唔舒服

我做過，岩岩做完1分鐘已經睇到野，係有少少白色一層野係你隻眼上面咁
樓主係咪失敗左

聽日做有少少淆

屌你老母做完即睇到野？

我依家清楚少少，可以覆大家

Ok ge

係呀要check 眼睛嘅弧度，度數嗰啲

啱啱做緊嗰陣好緊張，手震

做左幾耐?邊間做?

邊間做？
利申想做

驗咩？

上邊有講

全程15分鐘

係咪要望住佢係對眼度開刀
全身麻醉？

唔識點形容，做完隻眼有少少那那地

淨係麻醉隻眼，眼上面有塊白布，遮住咗睇唔到，感覺到開緊刀。

同平時戴眼鏡睇野有冇唔同？

點先知度數係咪穩定左

點解咁得意有白布 唔係有綠光望住架咩 利申 做左

係邊間做？同埋係唔係要聽個講座先？

hi

由約時間見醫生 到驗眼 排期做 大概幾耐？

清晰有學生價咩？

我做完，望遠野有啲曚，但整體ok，肯定自己仲有少少近視or散光

利申：上年做，做左一年

依家有，下學年未知仲有冇（姑娘講）

19歲想去做 但近視仲好似加深咁
你